去大牌檔叫嘜小菜，可以睇得出你是典樣既人

蒸魚-中年牙叔，老坑
肢足豆付火腩煲-以為自己好有歷練既中學雞
咕老肉-唔吃得苦細蚊仔
土魷肉餅-做人枯燥無味
霉菜扣肉-死肥西
三色蒸水強-妹下妹下的老野
JJ雞煲-咸濕仔
滷水併盤-欲求不滿的人
西檸雞-死港女

夠10正評再分析

蠔餅呢豬sir

Ching ho ball

椒鹽鮮魷

炒星米呢

椒鹽鮮魷呢？

粟米班塊

都叫做有D連繫

屌 你up乜鳩

樓主 - 字都唔識寫嘅文盲

我會考中文拎3 （2年加埋）

好安答

通菜炒牛肉呢

炸子雞

無乜主見的人

肥C大隻 － 食屎狗

鐘意吃薯片果類既細蚊仔

高汁

豬蛇

咁有心機

波台手足食乜

枯燥乏味

雲加橙！

狗肉

醬爆大腸
椒鹽中蝦

食熱狗

我都想做返細蚊仔

炒鵝腸呢 我最愛

食肢足好大機會係殺人魔

邊個唔想

球皇中意食

唔太注重衛生的人

黃金蝦球

芥蘭炒豬腦呢？

豬sir吾李鵝

做人幾大方

宮寶雞丁!!!

Yes

幾有童真幾正面的人

紅燒翅，蒸條斑，半隻炸子雞， 一碗白飯

海南雞

應該係擅於偵查既人

魚香茄子煲是咪豪邁不羈既型棍子？

絕對唔係

淨飲點算

睇你飲咩

好少咁樣叫
應該是標奇立異的人

薯仔牛柳粒呢

都算係幾知足的人

清蒸豬腦

食開屎的人

去大排檔食班人食飯但自己叫碟頭飯個d點睇

豬腦=屎

果D 是自私的人，不合群又想R著數(偷俭地夾人地D小菜)

咁叫柯華田好立克呢？

不洗問是細蚊仔

滷水併盤-欲求不滿的人

中左☺️

特西喜歡吃咩

今日成班人出去飲茶

有個90後intern仔叫灌湯餃

登你上次見客橙

辣子雞

一定無RETURN OFFER
寫衰它！

咁係咩

追尋刺激勇於挑戰的人

灌腸餃是咪牙蓋

無乜野心的人

咪撚串蓋CHING 請尊重

腸

金銀蛋時蔬呢？

蒸魚

清幽寡欲的人

椒鹽瀨尿蝦

蒸魚呢

椒鹽鮮魷
蠔餅
西檸雞
咕嚕雞球
西蘭花蝦球
咖哩軟殼蟹

好撚準

中坑

你一定係盲人

on9仔係咪要食屎先係正常人呀

有邊個敢講自己是正常人

點睇去大排檔食豬紅

鼓召炒蜆呢？
次次叫都比fd屌話得殼冇肉唔抵

西蘭花鮮魷

天真的人

唔用腦的人

蝦醬通菜

好中！

你都天真 成日食女

鹹魚煎肉餅

海鮮雜菜煲呢

椒鹽九肚魚呢🤤

健康的人

ching識野

剩係叫汁飯
蒜蓉雞排飯 之類

椒鹽骨-真男人（送啤酒專用）

咸濕佬

豆豉鯪魚油麥菜

西多士

十足十師奶 應該幾小家

屌你老味都係粗茶淡飯姐
比條生路行下好喎

食得貢隨便 典會有人比面

講得好!

又中

叻ching好狗不見

做人求求奇奇

仆街唔理我

樓主評得好

死廢中skip我海南雞

sor牙牛ching漏左
食西多士=西人=高人一等

黃金蝦呀仆街

菜膽雞
回鍋肉

回鍋肉 多數係無乜思想的人

滑蛋蝦仁、中式牛柳同鴛鴦炒飯？

梅菜蒸斑塊

食乜係隨遇而安的人

涼瓜炒蛋呢